{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 바다전망위드힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは翌日午前11時以前に行われます。 ご利用の際の注意事項としては、予約者の都合によるキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数は管理人に事前予約及び決済をしなければ入室できず、追加人数を未決済の場合は入室できません。 リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがありますので、重複予約が発生する場合、全額払い戻しをお手伝いいたします。 予約変更が必要な場合は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかおよび手数料が発生したかどうかを確認してください。 キャンセルの際にはキャンセル払い戻し手数料が発生し、手数料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 未成年者のみ入室の際には、保護者を同伴しないと入室及び払い戻しが不可能であり、使用していない予約の件については事前予約のキャンセルなしには払い戻しできません。 追加で実際のイメージと異なる場合がある点、ペット同伴時の入室が制限されることもある点、当日予約後当日利用が不可になることもある点、業者の物品破損または紛失時に業者基準で弁償しなければならない点をお知らせします。 この他にも予約時に追加人数料金が決済されない場合があり、最大人数を超えて入室する場合には入室および払い戻しができません。 入室利用案内では予約特典としてIPTVとWiFiを提供しており、駐車も可能で海水浴場が近くにあります。 このような案内事項が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは翌日午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約者の都合によるキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数は管理人に事前予約及び決済をしなければ入室できません。未決済の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更が必要な場合は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかおよび手数料が発生したかどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻し手数料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセルの際にはキャンセル払い戻し手数料が発生し、手数料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみでの入室の場合は、保護者を同伴しないと入室及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴時の入室は制限される場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "当日予約後当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後当日利用が不可になる場合もあります。お早めにご予約ください。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失時にはどうすればよいですか？",
            "answer": "物品の破損や紛失時には、業者基準で弁償が必要です。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "予約時に追加人数料金が決済されない場合、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTVとWiFiの提供があり、駐車も可能です。また、近くに海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 503
    }
}